HHCKLA - 馬錦燦 - （粉嶺巴絲入)

「覺正行儀」衣句校訓，相信你都唔撚記得。

但我記得你呀世杰

中學果陣，你扑完條女，即刻番學校周圍唱，大家都記得你d威水史

中6開始，你隔個weekend 就返大陸叫雞。
而家就仲威，學識埋Tinder 約炮。

我哋6B班其他人都無你咁叻，好崇拜你

#dadfindboy
#A395
#蕭公子

阿蛇張車頭相

大家識唔識佢（勿相認）

利申 識 勿相認

我唔係校友
幫人手推下咁解

推

做咗PTU?

Push

PTU 應該係輪住做
隔黎post話佢依家係

佢扑咗嗰條女係咪低佢一form嗰位

又係依間學校

阿伯們型到核爆! 一個打幾個!

唔識佢

咩學校？

係

唔好開名

條女之前同過一條同form既仔拍拖 條仔依家都做咗狗
比狗屌真係有鋪癮

有巴打話依條友都係馬錦燦

兩隻野都係馬錦燦

利申：舊生

差妓

貴校真係人材輩出

好似仲有位同form嫁喎大陸雞

一拳超人 係on9仔嚟
以前都係鳩下鳩下咁 唔洗理

Btw 繼續推

推爆佢

聽講兩個都同一班 貴校人才輩出

仲要同班 有冇同班同學出黎講下

仲做過社長tim

好多校友

咁多校友 每人講下阿蛇有咩威水事啦

推到阿蛇上熱門啦

MORE

生到甘既樣都食到女

推到有新野爆

有新野爆未...

佢老母係大陸女人黎 佢以前facebook好撚中意post自己老母啲相 再讚自己老母靚